召喚搭開 K76既朋友

發唔發覺佢地幫手管理上車排除個班後生仔 好on9

朝早個個成日同人嚐交 夜晚個班就好似好鐘意帶位呢入工咁

唔知up乜春揮手區

朝早k76 天富上車慘撚過食屎

見個阿姐比巴士佬鬧 原因 阿姐見太多人 call多架巴士黎 巴士佬黎到人影都無

有得call巴士到？

唔係會有專用空車去天富?

有時未滿都開走 又無得怪既
一等就幾部車
早少少出門口都一樣